\item {\bf Análisis de Sistemas} esta busca determinar que tanta experiencia tiene el
    alumno con el diseño de sistemas en general (Identificar los requisitos del usuario,
    identificar los módulos necesarios, identificar qué actores son necesarios
    y cuales son las operaciones que cada uno puede realizar, diseño de entradas, 
    diseño de salidas, etc)
   \begin{itemize}
      \item {\bf Experiencia} la experiencia en análisis de sistemas es otro de los
      factores que amplifica/disminuye el valor total que se tiene de experiencia.
   \end{itemize} 
